香港有愛 失而復得

真心多謝頭先油麻地往黃埔方向幫我執返銀包嘅朋友 雖然唔知你有無上嚟連登 但都希望喺到講句多謝 香港真係有好人 希望可以搵到你

人間有愛